你食過邊間鋪頭既揚州炒飯最好食？

大家研究下？

長洲楊州炒飯好好食 食完長洲揚州炒飯屙屎一滴滴

哈
星哥你師父？
算啦 自己炒算...
點解一個好吃既炒飯 咁難搵

出街真係無咩邊間炒飯炒得好食
特別係晚市,好多都HEA炒
試過食過一間叫泰聚,餐牌寫泰式炒飯,上菜係白飯加D汁,完全無炒過

香港人最鐘意貼錢食屎
最簡單既野 炒到好食 係好難
台灣 都好多炒飯王
香港 可能hea炒劣食就大把冠軍

阿一海景飯店

古琴雅苑炒飯好食，但唔係揚州炒飯

認真，檣次高少少既中菜，炒飯都唔會差

日本炒飯都好好食

自己炒算啦 香港出邊d炒飯求鳩奇到

呢個真 好多都垃圾

觀塘好彩海鮮酒家
以平均質素來講啲食物算唔錯

10幾年前係布袋澳食過一個永世難忘嘅揚州炒飯，足料、色香味俱全，雖然只係圍餐最後一味，但一d都唔失禮，間野好似叫海鮮島，唔知仲係唔係到

美心香港地 還好
細個食嗰d好好味 但好似執晒